# martinets : les martinets hirondelles moineaux sur Rennes

Scripts en environnement Windows 10 et MinGW

## Scripts R
Ces scripts sont dans le dossier "scripts".

## Scripts sh
Ces scripts sont dans le dossier "scripts".


